[估地方]女子賣肉體為弟還債 醫生男友支持還借錢

姜女賣肉體為弟還債，醫生男友支持還借錢。翻自《網易》

中國淮南一名姜姓女子，為了替弟弟還高利貸，不惜下海賣肉。而她的醫生男友不僅不反對，還借了錢給姜女還債。

據中國《網易》報導，當地警方日前破獲一賣淫案件，並逮捕了23歲的姜女。姜女說，她不忍心看到弟弟被債務所逼，所以到淮南打工，認識了一名田姓老闆。之後田老闆給她介紹一樁「生意」，就是下海賣肉，她在急需用錢的狀況下，答應了這起「生意」。姜女說，她從去年賣淫至今，幾乎把所有賺來的錢都給弟弟。此外，姜女也認識了另一名田姓男子，是名醫生，並成為她的男友。而男友完全不反對姜女賣淫還債，還借錢給她幫弟弟還債。

最後警方將涉嫌容留賣淫和介紹賣淫的5名嫌犯進行刑事拘留，姜女與田老闆等11名賣淫嫖娼人員，分別被行政拘留或罰款。（施旖婕／綜合報導）

以為講黎姿

same

又係中國

男盜女娼

佢話過佢真心愛馬生

姐

啲錢

借錢比佢做咩仲要下海

不如話究竟要還幾多

由去年做到今年，加埋男友既錢都未還完？

諗起黎姿